覺唔覺hr係間公司入面最屈機既部門

個個見到我地都恭恭敬敬 唔敢得罪我地

利申做左2年hr clerk

蓋清越來越快

hr冚家剷

請人炒人都靠我
邊個敢得罪我？

老闆